p牌行動po

畀更多人睇到行動post

推推推

試吓推

推

認住下面2個

香港首都#282298
DogSay#266010

成為追擊目標

2隻五毛一唱一和

請問DogSay(會員#266010)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

唔好咁喇,已認錯

你跟我講一次先

偽激進五毛鼓吹無準則既暴力, 惡意神化前線. 喺連登不停屈人左膠冷氣軍師. 表面上盲撐前線, 但實質為抹黑, 特登營造前線為野蠻同無準則既形象.
偽激進五毛死全家

你講完我原諒你, 繼續觀察

推啊…依家出黎啊

偽激進五毛鼓吹無準則既暴力, 惡意神化前線. 喺連登不停屈人左膠冷氣軍師. 表面上盲撐前線, 但實質為抹黑, 特登營造前線為野蠻同無準則既形象.
偽激進五毛死全家

偽激進五毛鼓吹無準則既暴力, 惡意神化前線. 喺連登不停屈人左膠冷氣軍師. 表面上盲撐前線, 但實質為抹黑, 特登營造前線為野蠻同無準則既形象.
偽激進五毛死全家,含撚啦

你最好只係一時口快快跟機講裝修啦

繼續推行動po

多謝你